[突發] 滙豐中心有職員中咗肺炎 奧運站匯豐一座17樓全線撤離

HSBC 有個同事係武漢番黎

引述消息：滙豐中心有職員中咗肺炎，有成隊人上去消毒，奧運站匯豐一座17樓全線撤離

有匯豐職員話係甲型流感，而家做緊全寫字樓消毒！

生蕃又唔死埋一邊

PUSH

又係d大陸落黎做野既「訪客」？

甲型流感唔會full gear清

我都收到
有冇更多證據？
未見有新聞

去警署走轉先啦

隔離post偷返黎

應該係新型冠狀病毒..

甲型流感

random digit revisong proposal, 睇嚟又想login app 做嘢